係美孚整過mac機嘅入一入黎（長文慎入）

我個fd係美孚整mac機mon 好快就打柴
有冇人試過咁樣？又唔係平㗎喎 所以上黎分享下個遭遇

我fd:
真係好後悔無買到AppleCare
當買個教訓

話說我就今年3月22日係Facebook搵左一間口碑唔錯（有成2萬個人讚好㗎）嘅維修Mac機店換mon
結果7月初 個mon就岀現掉落嘅情況

再過多廿幾日 即係琴日7月26日 個mon出現咗啲奇怪影子...初頭仲以為係貼紙啲野黎

今日係Facebook 同店主討論，希望可以跟進下，結果俾人block埋
好灰...3千蚊整電腦用左三個多月就岀事真係喊岀黎

好後悔無買AppleCare

利申我的朋友不是我
又冇得踩上門問間野，因為我個朋友唔係香港

錯開台
係美孚整過mac機嘅入一入黎（長文慎入）